你窮你有理?!

利申左先: 我唔係歧視窮人, 我只係睇唔過眼啲人 因為窮所以打正旗號要人俾著數嘅人

因為屋企有架BB車唔用, 咁唔想浪費就打算放上網賣比人..
我地都自覺自己架BB車係污糟係舊, 所以都唔用正常2手價(售價5-6折)放, 咁我地都只係放200, 記住係200!!!

好快就有人聯絡我地話有興趣, whatsapp左對方相同都有傾過電話, 咁買家話好似有啲舊, 問我地150放唔放, 因為都真係幾污糟下, 大約4成新左右, 咁150都同佢交收..
交收時買家派出佢老公, 咁大陸人黎嘅, 都冇辦法應承左都照交收(雖然內心唔太想), 咁我就交代哂BB車嘅情況就大家進行交收..

隔左幾個鐘之後買家打黎話我地miss左個肩帶, 要我地搵搵, 搵唔到就要退..
當下我都呆左, 心諗交收左都有得退咁好笑?! 因為whatsapp 架BB車張相嘅時候已經係冇左條肩帶.. 最後都應承左退錢, 但買家話佢屋企窮, 老公失業 問我地可唔可以出埋車錢俾佢地做交收...

用哩個理由黎退錢仲要R車錢真係有點兒好笑
你窮所以我就要俾車錢你? 你窮所以你就壓我價? 憑咩因為你窮所以我就要就你? 憑咩因為你窮所以就要係我身上R著數?
你老公失業大L哂? 你屋企窮又關我叉事?

點解依家啲人會係咁?

如果你好心小小咪過150$比佢車都唔要囉

on9? 因為佢窮所以我就free俾佢?
sorry我冇咁大愛